大時大節揸車排停車場會唔會後悔？

人地食完飯你仲係到排緊隊
會唔會後悔冇搭其他交通工具

見到連鄺俊宇自己都保唔住，你仲相信「溫柔是最大的勇武嗎？」

取消功能組別 五大訴求 缺一不可
全民習武 唯一出路

排到，酒又冇得飲

琴晚母親節6-7點 個個屋村停車場都爆晒
門口成條車龍等緊入

唔想飲酒所以揸車

中午前到埗通常都有位泊
有心番去食飯就早啲啦

你地攞位先，幫我叫個安格斯牛扒7成熟
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
啊仔呀洗唔洗幫你打包？

大時大節就唔等停車場 車晒兩老去門口等佢地上去先 跟手自己求其擺街啦

利申:冇車

街都未必有位

街都泊9 晒啦

去親戚到食 有車位俾我泊 唔使搵

見過有司機排左咁耐都入唔到直接落車有架車起條隊到
最後有其他司機覺得唔公平叫secure 鎖哂d車